射完水炮要林鄭，一哥入清真寺請罪

呢個揸水炮車上面支炮的散仔，做你好運

都叫左你地唔好失控嫁啦，闖左大禍啦

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

關我鬼事咩
上頭落左order話可以亂黎
無王管
應該唔會有事既

扮明係指揮官問題，點會比d散仔揸水炮車經清真寺

呢次真係好顛，就算人命傷亡，港共政權都唔會咁緊張

呢次揸莊個指揮官真係玩L完

散仔: 我都係聽上頭指示 宜家出事個獲就我揹

你地唔係成日話要行動po㗎咩？入嚟同我推爆佢！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

鬼叫你冇後台呀

有得揹鑊應該要自豪

無論如何，繼續文宣。

上頭會話我無叫你射清真寺

其實林奠係怕以後都揾唔到刀手幫忙所以去道歉咯

on9 而家圓寂級話事，分分鐘係林總統叫佢哋去清真寺搞掂單嘢

可能大陸仔 唔知果道係乜

等睇散仔會主席出黎屌9林鄭盧偉聰

條老散會唔會比人槍斃

等緊林大總統出信

亂射運動

大粒墨
黑警
水炮
射前要諗諗
隨時世界會改變

散仔表示咁快割

唔通上頭幫你頂咩
讀唔成書真係讀唔成書

林大總統：阿林鄭，肥盧，我啲細既今日射撚錯咗清真寺，你兩個聽日好同我去搞撚返掂佢

員佐級去左邊?

佢話我地新疆殺咁多人，香港咪一樣

Popo: 林鄭你有無腦架！ 我哋（中國人）搞撚到新疆變集中營都無事， 洗怕間清真寺？

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

林大總統幾時出黎譴責林鄭跪低?

唔緊要有林總統保你架

鬼叫重慶大廈派水，明明跟指示要報復

Condom係咁架啦

寫緊信

死左人都唔出黎 搞到國際問題狗衝就出黎

隻散仔狗 真係死撚硬

呢個係你嘅榮耀！

應該係 上頭都無落order叫佢唔好射 咁咪即係射得

上頭話誤射
即刻邊個失誤啊

應該嚇到標尿

成世冇得升職

尋日仲要射埋前印度商會主席

係香港有權，有錢，尋日直播佢嬲到呢

我淨係知成隊水炮車一定瞓唔著，今日比人吊到開花都似

見尋晚班高層做5分鐘清潔，塊面黑過鬼

痴線咩清真寺教徒又冇受過水炮車操作訓練 憑咩質疑警方決定

個散仔應即企出黎，又可上支那變英雄，咁林病仲敢郁佢？

condom仔

仲唔快啲出嚟篤灰

班散仔仲唔發文一哥不代表警隊

林大總統快D出黎譴責林奠一哥

講到尾都係鬥惡，得罪班會阿拉阿巴嘅希羅咪驚囉，得罪班淨係會鳩叫好嬲好嬲嘅垃圾驚閪咩

就算清真寺高層跪低 其他信徒都唔會肯原諒

記者問下林鄭，覺得警隊有無做錯

似777帶隊跪

林大總統，你唔係唔撐班細啩？
收咗錢呀？ 屌你老母，平時稱兄道弟，而家出賣班前線
掛住買樓呀？

欺善怕惡

Popo:而家係咩環境呀？軍政府時代呀我鍾意點就點，執屎由高官做啦

但係射盲人
連道歉都無句

林志偉落order林鄭同聰仔敢唔跟？

水炮狗
假如林奠同一哥真係想搵你算帳
記得立即當面屌柒佢地
然後再去搵林大總統求救
就算最後真係無左份工
都記得一定要略返一大筆安家費
到時錢又有 黑警之名又甩左
或成最大贏家

射盲人都無所謂
驚打仗
香港人條命賤過地底泥

push

支那一帶一路國（極權聯盟）絕大部份係伊斯蘭教國家
近嘅馬來西亞、印尼，巴基斯坦，仲有一堆，最重要係伊朗

最重要係伊斯蘭教徒勁多真心以教行先，真心信教
就算有幾大利益，同佢個教有衝突，會真心同你死過

要集體負責啊，唔可以交一兩個condom就算

㩒制射清真寺果個散仔夠晒勇武

你地做硬condom

光頭CAKE
咩反應

散仔協會呢

沿途各大廈俾藍水射中都應該發大件事黎搞, 而且向黑警追討清潔費用屌你老母尋日架車真係亂鳩咁射

勇到爆

上頭臨出車前話噴殺蟲藥噴死啲曱甴
有咩事條廢柴林鄭都要保

十二點後全香港警察話事

傻啦,點會有事
開槍個散仔做錯=指揮官有錯,咁個指揮官一定逼住攬個散仔
指揮官有錯=總指揮既大粒有錯,個大粒一定攪個指揮官
一路上到去,最後咪一哥,咁你話一哥會唔會認有錯?

被中東旅行+被直播套餐

condom

成個黑隊個官階應該係
林總統>鄧炳強>速龍>防暴散仔>四點鐘班撚屌>含撚聰

一哥對回佬認左喇

睇埋今日四點狗會先做結論都未遲，尋晚黑警極速話自己誤射，呢四個月未試過

(金融戰線) 銀行信用卡、樓按、強積金

分清楚 大粒墨無亂射
未殺人前 佢仲係亂射受害人之一

又話道歉打擊警隊士氣，仲走入去？
D佐級協會仲唔出黎屌佢既？

上次黨鐵今次清真寺，閘大大一有事，柒婆第二日一定光速慰問

呢次係道歉

散仔叫耶穌落黎見佢就唔使道歉

人地信徒1200年前就勇武，而家好和平

你地可唔可以唔好咁天真
人地特首 警察 藍絲 係會真正做到不割蓆不分化
子彈都唔撚割
你地所謂既核彈都唔割
覺得自己真係有資格笑人?

唔駛驚殺人放火強姦都唔會有事 最多冇得升

班狗用錢就塞得住佢地把口啦

林大總統話ok 既

好撚無辜，明明佢先係俾人戴綠帽嗰個
講講下一個二個以為佢係淫蟲

Money can buy condom

啪撚咗藥先番工 班畜生智力係咁上下

林鄭都要跪底

condom 仔

可能公安黎呢

如果射入啲射高啲我諗要習大大含撚先搞得掂

唉 散仔望清事實未
林鄭只會賣你
唔好咁天真以為你有人攬